[NBA][M記嘉大]2018-2019馬刺球迷專區(7)

贏波太開心無人記得開新po

話說今場失分得106分咋喎

今日3分命中率得19%

話說今個po係7定8
之前兩個po都唔寫冧把

慢左
是但啦

你自己開post都記得加大條數

夠贏is ok
馬刺已經放棄左防守主導嘅籃球
同人對攻

We love 冰科

是撚旦啦

聖安東尼奧中距離隊

對唔住
應該1001小背心巴打開
下次會留意返

因為對面唔入啫

係咪有啲咩誤會

俾波爺屌完連攞7分
manuuuuuuuuuu

補返嘉大

兩大訴求

1. M記嘉大

2. 會然Spurs_Leonard改名

邊個開都無所謂

前速龍隊
DDR ＋ GAY 雙核
外加一個LMA苦力

LMA做苦力都幾奢侈下喎

搶進攻板好掂
今場冇對上撚湖啲內線，draw到全部foul trouble

Lma:估唔到td咁難做

呢排打c搞到lma無得發揮
希望肉腸早日成才啦
未用得着就放佢打gleague練下好過啦

內線其實好難練
先要適應到禁區果種肉搏
然後係比人包夾干擾時可以處理好個波
淨係呢2樣已經有排
之後先再講揹板、防守、補位、進攻

好彩湖個底真係性感咋…講真兩場都險勝，真係危危地。好彩LMA又真係可以爆足兩場

有巴西仔能力我收貨啦

仲要打到啲肌肉硬曬都入到罰球

睇佢呢幾場，好明顯仲未適應到內線肉搏、馬刺果種體系
失板位，又易比人draw foul
除非TD 單對單輔導下，如果唔係都幾難用到

所以再睇返TD真係好撚顛
新秀已經打到All Star 咁
果期仲要咁多內線怪物

馬刺禁區真係唔係咁易做

學到45打板已經夠

要傳波跑戰術又要肉搏搶板

Td:屌你 我打左廿年呀

td都叫有肉盾幫手擋 lma身邊得家嫂

14年唔算有
肥法頂

都叫有巴西仔幫手 肥法係打小球先用

Pop俾ddr打pg算啦
叫forbes打遲早吐血

Mills嘔血D
Last minute 放Forbes Mills 同場真係嚇到瀨

隊隊tank要td，你估流架

btw對面其實ig係咪仲停緊賽？
係嘅就唔咁開心住
下次就唔係咁輕鬆

Derrick rose

ig個打法其實配合唔到潮 太食球權

有排先再見
睇下到時芹菜上唔上到位先

未睇過芹菜打
點解咁期待佢

身體性能

點睇都係lbj做錯決定
幾大都三分
無理由入2分再犯規博刺炒罰

TD之後近20年歷史上最高pick馬刺新秀

錯啦
係因為無咩人值得期待
唯有望個新人嚟救世界

睇到HBK啲打J文真係好嘔心
講到自己好撚熟馬刺咁
又講到自己睇野好撚準咁
成鳩日話自己幾時講過幾時講過，屌

我又覺得Rondo冇錯
得返12秒，比自己一個quick 2又冇timeout
睇死Walton 係冇講quick 2 之後個play
馬刺有，又可以慢慢set play
點講都要一個3pt play
係Walton 無料就真，15秒最後個play 就係比波LBJ自己黎

Rondo是無辜的

禾少因為73湧果年吹大佢能力

屌... 起唔到身

如果上年已經trade左
會唔會唔駛一輪游

所以點解搵親工都要有經驗
禾比pop少左30年經驗

我起身之後一路賴床
到101 106先開黎睇
刺激到

來馬刺前，DeRozan對戰Lebron James六連敗
來馬刺後，五天內和隊友合力雙殺湖人

這場比賽結束後，Lebron James對戰馬刺來到18勝24敗，在對戰的所有球隊最差，目前累計四連敗，上一次贏馬刺要追溯到2016年的01/30。

吾皇四連敗，冰科係咪已在陣中

睇翻覺得rondo好似根本冇預個波係傳翻俾佢。然後再擊鼓傳花咁傳翻個炸彈俾吾皇

係

冰科=吾皇殺手

有d似td

十半嘅波都起唔到
琴晚有英超大戰咩

現役咁多位當家球星之中
吾皇嘅clutch shot係咪最差個位？

諗起上年對巫師，雖然似-6，但兩隊波十個人，潮人吾皇clutch shot算有膽識同信得過，第二就係冷血殺手冰科

rondo接完波心諗
屌你傳俾我托柒呀 拎個2分又唔係又衝唔到出去射3分

上場球3分先搞到刺要入ot

只要呢兩年刺keep住70勝
波波好快就上到史上第1

屌 起唔到身睇 睇返highlight 先

星期日十半有冇咁多人起唔到身

訓撚醒未
兩年加埋70就有

疏 me 廢青

打多4年一定有

今年應該過埋史龍排第三，如果刺仲可以好似以前一樣，季季50+勝，去到2021波波就all time no.1

今年上返六十勝
然後季後賽執返十場
劇本已經寫好

我唔會特登早起身睇nba 尋晚睇李城睇到2半

李城fans
班主rip
好似firm左已死

唔係fans
玩完啦李城

rip

話說冰科依家場均15分
300萬抵屌

我本身以為10:30開波

垃圾刺主場時間係西D

對家攻冰科同毛巾有幾分？

po 十場=西決+偷宇宙湧兩場
做到既清你就真係要請加大啦

300萬又要有攻又要有防會唔會高要求咗啲

個個話領隊可能都係機
領隊會唔會坐直升機呀

冰科 3M 15分
毛巾12.5M 7.4分
冰科又羸

冰科

下場就熄機

JR 14.7M 2.5分

我刺冰科 同三分王curry不分伯仲
你竟然攞jr比

留名

召喚迷冰黨

冰科打正選就知係最勁控衛

吾皇，真。兄弟

Wayne Wade先係真兄弟

Wade係吾皇老婆

TP係黃蜂打得好好

所謂兄弟

家陣睇
馬刺D大約全部2020-21到期
分分鐘真係Pop預約定退休
留低龐大cap space 比接班人建立一隊新馬刺

佢一退真係會直接tank個新人番黎

Murray成為馬刺陣中唯一嘅球星

當冰科死架

阿仙好11連勝要斷啦

冰科會被勇士廉價買走
成為咖哩嘅替代品

係畀咖喱做第六人

愛蛇下半場先出招
btw 加大

300萬有場均15分真係超水準

williamson有冇可能呢兩年入到nba
感覺佢有機做占接班人

下年就入黎啦播

繼續打我面

當然佢啲防守薄過處女膜

呢啲攻強守弱正常就擺佢喺二陣做奇兵架啦 當年澳洲王都係咁
而家個mills唔好提了

唔講咁多冰科好波

次次一有得分荒就係冰科破冰
係咪姐係人地唔守佢咁解

唉病左冇得睇吾皇墮馬

撚晒咩新星波仔kuzma
step back 3教科書

lue終於俾人炒

迷科

1. 安耶馬
2. jariibo

有機會換George Hill返嚟了

冰科>囂

stephen curry未又係攻強守弱
做好協防未一樣守到
唔好質疑有兩個一線三號位先
快好你地就會淨係見到Bryn Forbes射到chop chop聲
唔會再有人質疑佢防守能力

好耐無睇波
發現刺區d人痴q哂線

而家都見到射親都有

唔痴線都唔會睇垃圾刺啦

有冰科 仲要個老野做乜

佐治山份約下年得1M係保證合約
換走毛巾份長約都好啦

如果有外人入嚟可能真係會以為呢到痴左線
唔係吹奏DDR同LMA 而係捧冰科呢個3m仔

代表佢地唔識貨姐

順境看DDR
逆境看LMA
絕境看冰科

咁唔怪之得比波特蘭大炒 絕境

乜野3m仔
記住啦
佢係馬刺curry, BRYN FORBES
lma ddr只算係佢嘅sidekicks, 好似klay同green

ok
冰科真少煮

痴線

if u don't support ice science when we lose, don't support ice science when we win

聽日小牛有DAJ
內線molaMola

但係我地有冰科

外線有冰科

驚閪咩

有無刺撚覺得反骨仔會拎常規mvp
綠仔會拎MIP

curry/ Durant keep到依加個勢去到季尾

一定係佢地兩個其中一個拎

聽日有得睇龍鹿, 又要睇馬牛

我唔係好信會有好手感咁耐lor
Durant又真係幾痴線

Giannis

mip是冰科的

你係咪講緊金州冰科

mip係毛巾！一齊出力屌！！！

CURRY今年痴晒線

啱呀 同一時間反骨仔攻防好似又勁咗

一年勁過一年 好撚酸

舊人已去，望下新仔成材好過啦

如果而家呢隊刺可以打贏龍就好啦

如果佢上年有keep住打，今年應該仲勁

冰科 = mip + mvp 喎

可能性細過0

負數 球證幫埋刺都照輸

冰科連屎綠都射唔贏呀

仲要畀蘿莉撚

幻想下Gay/ Bertans防守時對位25仔

DDR進攻時畀25仔守。。。

代表刺又比人sm

感覺佢上季已經好返，但點都唔肯幫馬刺打波

反骨仔要問過卡舅俾唔俾打先

冰科係全攻型

感覺？ 唔計腳踝都唔知有冇傷過

Curry可以射三分射到杜蘭特二五倒戈
我冰科一樣得

根據近五戰垃圾刺個 patterns
險勝
被大炒
險勝
被大炒
險勝

聽日打小牛已經唔駛睇

防守薄過處女膜係咁

人地個時已經收緊千幾萬架
300萬好心就心足啦

Heading into tonight's game, Patty Mills leads all combo guards in 3PT accuracy (48%), as he ranks in the 100th percentile (per CTG).

毛巾

Correction, that would be Bryn Forbes.

Heading into tonight's game, Bryn Forbes leads all combo guards in 3PT accuracy (48%), as he ranks in the 100th percentile (per CTG).

厲害了我科

Go spurs go

最已陣

Go Spurs Go

又係ddr carry

外線防守=0

lma又比人夾

勇士。。。到KT爆，3分11射9中

意粉

依加依個係咩鬼陣

拋比家嫂dunk係咪有啲誤會咗家嫂能力

The Spurs have made stops on 6 of the Mavs' last 7 possessions since coming out of the timeout.

This Mills-Beli-Pondexter-Gay-Pau lineup is playing well defensively

家嫂連波都接唔實

痴撚線 隔離勇士半場92分

我地馬刺反潮流 唔射3分

係馬刺, 三分射手都要切入拎兩分

屌個底俾DAJ強姦

gay靚傳

咩強姦呀 啱啱冰科搶板搶贏daj架

竟然有防守

竟然入左球3分

入多球就

隔離湯神痴撚咗線

馬刺對住佢地,會比人入幾多球

馬刺中場有囡

不要問

以刺依加既外線防守, 我諗我諗會幫淫klay同curry一齊同時破記錄

倒水

咁快比Doncic 反CUP

刺啲防守係咪食曬屎

馬刺日常
倒水

基佬

forbes

倒水速度冠絕聯盟

贊得太多 forbes

次次halftime返嚟都倒水

D3分係咪真係廢到咁
Doncic已經3球

西波龍冇左啞仔之後就比人炒

刺依加先入咗3球3分

又要禁平安鐘

倒水！

TO

屌 bertans

曾幾何時馬剌可以用流暢進攻加3分射到人地成面精
呢2-3年下下都平安鐘或者比人屈機

倒水刺 倒水刺

顏面接球

流暢進攻個part都仲有嘅
係3分射唔入姐

插水

3節個分都唔夠勇士打2節

意粉佬

mills又去夾人比人有空位射3

一講完意粉就兩大巴車落黎

不如再燈下

防守咁多年都係鳩流流

lma黎到之後成日人地好多open 3，好似溝通有問題

gay變成3分最準個個

主要係LMA企位問題, 出得佢都係一大四小, 佢要縮入禁區防

lma今日籃底唔掂 連波都揸唔實

留名睇倒水

攰架大佬
下下內線爆咁多場咩

仲要比人夾呢

ddr

DDR
佢呢種打法真係買少見少
Post up, fadeaway, mid-range jumper

Lma心臟病番發就pk

毛巾咪撚控波

又要平安鐘

77

屌你老母咩...咁樣又輸返落去

打到幾比幾

屌你mills又走出黎TO

92:91 牛贏緊

屌你mills

gg

屌得好

OK,入球3分補鑊

屌 真係要屌完先得

毛巾carry

比 77打爆咗

啱啱都想屌。。

唉屌

Forbes對位77

毛巾真巨頭

屌你老母冰科

場場都要call定白車

冰科...

屌forbes

場場都要DDR同LMA咁打法,2個唔頂得幾耐

痴撚線鐵人咩

依家crutch 永遠得ddr頂住

完

屌

炒FT

嚇死

1秒戰術

屌 嚇死

死唔去

屌好唔抵

-6刺

你隊波比人大炒

2秒絕殺

頂撚住

屌, 走得好靚, 可惜

加時

Ddr練膽大會呀屌

睇垃圾刺波真係全 NBA 最刺激

走位幾靚 可惜唔入

下場輸硬
今場攞唔到就3-4

法國刺險勝嘅波全部都係靠對面炒罰球

唔好咁快燈

pop戰術軍神

下場對太陽

btw平安鐘又㩒壞左

倒水倒得幾好睇

除咗比人炒個兩場, 場場都要㩒

lma硬漢

又ot

頂唔緊了

牛仔全3分係咩打法

又要同td叔叔補鐘

LMA好明顯冇力了

靠DDR

又要改多架車了

比佢休息好過啦

DDR

DDR勁撚到
穩了穩了

中距離之鬼

仲有10秒

屌, 比人直入中路3秒2分係咩玩法

守都唔守係咩玩法

屌又俾人入

成班冇力

lma

又贏一場

唔好燈啦

LMa埋齋

feel到lma攰到

做咩姐你
Spurs win

仆街又carry一場

場場都要call白車, 場場唔係險贏就比人大炒

點解Poeltl咁少出

有pattern

太raw未識打刺啲戰術

中距之鬼lma無力，由中距之鬼ddr頂上

而家俾你地揀多次DDR 同 KL

唔到我地揀

可唔可以用大家嫂換g hill番黎
反正準備tank

唔使咁急
Poeltl未上到位

馬刺又贏

禁爆幾個平安鐘

唔要G Hill啦
係補都補側翼

大肉腸快啲揾td整多幾架車啦
lma同ddr就嚟頂唔緊喇

市場都冇咩可以揀

Otto Porter啱唔啱

Hill其實係貪佢下年得1M guarantee

貴到痴左線

有個on9嘅choice嘅
睇下jb幾時頂唔緊

唔洗FF 啦，家嫂冇可能trade 得走
唔會有人要
屌那星，仲要多2多

下年得6.7M係保證合約
搭個次輪其實有得傾

唔好諗啦 成四十歲人搵鬼要

叫佢退休啦

兩種球隊會要
第一係重建緊嘅球隊食合約換pick
第二係交稅交得太勁嘅球隊 甩咁啲合約

刺仲放pick比人 唔好啦

佢點會肯呀

如果索價一個次輪 換到啱用嘅球員 或者清返超過1500萬嘅cap space嚟補強 其實可以

lma,ddr 籃底真係穩食兩分？

加埋gay

下場對大腸希望輕鬆D

輸俾大腸就解散得
或者全隊下放G league算

留名等睇開口中

留名等睇Gasol打爆Ayton

書人爆seed射爆spurs

Booker 傷咗，垃圾刺又有機會險勝

冇booker都輸就真係要解散

raptors_kawhi

冇kawhi唔係問題
冇埋Green傷啲

leonard聯盟第一人✌🏻

改名啦

啞仔聯盟第一反骨仔，未轉隊時吾皇會撐騎士，kd 會撐 WB ，啞仔連隊友打 playoff 都唔支持，波波想見佢都難

pau換 marc ok?

肯改名未

點換到

突然醒起Morris同Morris可以交換打

本區兩大垃圾
1.m記嘉大
2.spurs_leonard

換黎都冇用
marc又係老派中鋒
家陣刺係要機動底補防做苦力
白肉腸成到材就掂

其實要個3/4號位
好似Cunningham咁嘅球員可能仲好

marc射到3分

防守腳步唔夠快呀嘛
推LMA守人地stretch 4
下下比人爆咩

lma打C就梗架啦
係4號位要個機動苦力啫
好似tristan Thompson嗰啲
唔會俾guards一步就過

拋換ibaka

TT無腦呢
最理想係Draymond Green 果類
但垃圾撚有cap 咩
White 上返黎都係頂得一陣
今年唔預有咩作為
我係期望Walker / Jakob / Metu坐都十幾場之後可以落場練兵吸經，唔好用DDR LMA太盡
睇勇士今年個勢，冇乜可能阻到佢三連

唔駛Draymond, 曉搶板、橫移快就得

勇士冠就梗，今年Curry手感仲要好好

今日馬刺curry+/-值全隊第二

myboi

ok ar

個人覺得最好係打到大前嘅球員
下年FA嘅話可以追下Aminu/Thad Young
今年交易就Carroll

其實馬刺咩都缺
Forbes打到咁已經好唔正常

guard本身多得濟點知一開季就傷3件

上場關鍵時刻掉個波返後場
又企出界接波
我養下班新人好過啦

一開始屌做咩9簽咁多
原來早有預備

認同

超水準啦直頭，本身係後備嘅後備咋
依家場均14分

陣容缺陷基本上四樣
控衛傷晒
內線唔athletic
正宗3號位缺人
外線普遍防守麻麻

外線真係要walker用佢啲運動力搭救

如果同毛巾一樣鳩撲都係哂氣

冰科outstanding啦
對得住份糧有突
係家嫂咁撚不解
3號位3D難求

咁佢身形好好多嘅
而且應該醒過毛巾

硬件嚟計好好嘅
練到正正常常咁 搭埋小白有啲防守意識嘅控衛
外線防守冇咁慘烈嘅

點解會吹奏McGee
佢highlight 係掂，做下空接、block 係ok
但佢根本唔係一個合格嘅Rim protector，禁區單防又唔得，睇下LMA2次都係咁屈佢
更莫說佢會學到馬刺體系

BTW，騎士全力Tank
肯接爛約
G Hill TT都係可賣

中鋒嚟計 馬刺最需要係另一個Dedmon/Splitter

white應該11月頭/中可以出番黎

walker就唔知幾時了

依期掛住炒股同返工，想問下速龍果件白色肉盾因咩事連地板都摸唔到 ?

有White已經幫輕DDR唔少

太易foul trouble
加上對位需要用Cunningham
然後Gasol穩坐後備
所以冇時間

巴西不了，玻璃人

睇返d highlight
佢啲pick 幾紮實，roll 入去個時間都幾好，有速度
但真係幾Raw下
防守成日跳起，好易比人draw foul，明明有身型有對抗只要適當干擾就好
另外，就係拎到波之後個處理慢，如果係家嫂到學到啲野，係好過家嫂

Gasol嘅高低位傳球其實都算係聯盟一流
係啲單打能力冇曬同埋太慢太soft
佢肯早兩年嚟就好

遲左黎
但人工一樣高

其實佢上季都仲場均10分8個板
以個年齡黎講冇得要求咁多
不過真係太貴

原來今日ot ddr 一個屌爆左獨

這是Rudy職業生涯第一次連續三場雙十？！他之前到底在幹嘛？

-LaMarcus Aldridge調侃Rudy Gay連續三場雙十的表現

今年Dejounte和L.A.不會搶走我的籃板，所以我每場比賽都能拿下雙十。

-- Rudy Gay談連續三場雙十表現

比咁貴佢托咩

快啲返嚟

Kevin love

我地個正選中鋒

有咁多背籃轉身無解中距射手梗係右轉
入內線比人block

真係得馬刺先做到

馬刺3巨頭都係mid range ghost黎

3月28對騎士時，會高掛禿頭20號球衣

睇到有個鬼佬comment話「票價會加多$100等你去睇jr smith表演」

輸咗就同我送曬全隊去CBA

而家嘅騎士都輸嘅話可以去打甲一

翌日標題：K Love重拾昔日狼王身手
勇奪38分力抓21籃板拔刺

3月既比賽依加已經開始燈

未雨綢繆

如果kawhi同綠仔親口講出年暑假fa返垃圾刺我請嘉大ching食m記加大又點話

真既話應該比人屌到仆街

最多得綠

請半個餐？

如果呀邊個真係返刺 刺撚仲唔日日心戰了

玩野咩

打一季好波，開價4年60m

留意到有親口兩個字
當年我都係咁賭結果無人理
全撚部都屈飯食

冰科都300m 公道啲305m啦

你就算數啦
我就真係無啦啦比人屈要改名

大家都係垃圾黎
不要分得那麼細

你家陣邊隊呀

我寧願信kd下年番okc

都唔會信某人番黎刺

火箭 比拓荒者炒得仲甘

騎炒一線鷹開齋

Melo真係去到邊輸到邊

佢入火箭係一個錯誤
火箭入佢都係一個錯誤

輪椅拎24分

佢去到邊都係錯架啦
入雷又比迷龜屌到上天花板

無啦無啦 今年西區已經無隊伍可以威脅到宇宙湧

吾皇黑8

慘敗係我刺手下嘅吾皇黑到8
咁我冰科射破咖喱同湯臣嘅三分紀綠都唔出奇

又j

金塊 爵士 有啲機會

禿頭下年3月28 掛球衣
有無手足會去AT&T朝聖

話說今年火箭係咪全隊食咗屎嚟
廢撚到呢

無左Ryan Anderson搞成咁

防守教練退休 Ariza走人
即刻走晒樣

MDA極限就係西決

啲箭撚上年仲話佢戰犯
明明不知幾有用

防守工兵真係要有
你睇睇垃圾刺上左工兵王
都叫睇得下
係慣性倒水改唔到

不如攞pau去同大腸換ariza返嚟

Ayton好需要一個導師

雖然家嫂好廢，但冇埋佢內線真空就打撚死lma啦

咁唯有加價要埋Tyson Chandler
最多叫pau俾啲Kobe親筆簽名booker等佢開心下

Ddr同lma下下咁打遲早爆炸
Tank for Zion

Gasol帶2nd unit都仲有價值嘅
比啲時間Poeltl上位

如果佢已經到極限 真係得咁多料咁點算

DDR型撚到
新偶像了

佢啲防守上番正常同po贏到我皇一次嘅
佢嘅人生會改變

吾皇今季入唔入到PO呀

重係季初難講

做個後備工兵都可以嘅
不過宜家LMA打五號 佢都係後備中鋒架啦

有點難 西岸競爭好大

並不是每個人都能承擔起那些時刻
冰科sure can

希望魔力早點回歸

使唔使扑暈你 一年之後再叫醒你

馬刺重係處女膜防守嘅
我寧願tank

有DDR LMA tank 乜
等我開個全能小前鋒入馬刺

如果頭兩個月咁都頂到五成戰績
馬刺八成入到季後賽

唔明 d 人仲嘜成日話要 tank ，話曬刺都有雙星哦，如果爭唔到冠就 tank ，每年都超過25隊要 tank 啦！
有馬刺curry冰科強大火力加 DDR 臨尾carry ，機已屈

頭2個月得5成的話
季中後期疲憊增加更加難打
近呢幾場都係靠DDR發威贏到
仲要未對哂東西岸強隊
雞鵝湧雀
龍塞柒

見到箭狼已經不入強隊之流好想笑
對速龍驚閪咩 DDR會入五十分架啦

入50分照輸 因為某人會入夠60分

係 其實依加4勝2負, 4場都係好勉強先贏到, 仲要唔係話好勁既隊(湖人牛狼)

對勁少少既拓同溜馬已經比人大炒

唔夠膽諗之後對其他會點樣

一節比湧士入90分

城城想贏波先算啦 ，仲未計教練廢
牌面再靚都冇用
火箭真係柒
好快就會對上，到時候就知

睇人分析先知Murray 原來防守咁掂
特別係尾段

回到Murray進入選秀時，球探報告關於他的優點時，幾乎很少提到他的防守能力。是的，他有優秀的體能條件，但在那個時間點，很少人認為他有足夠的防守IQ。因此，不得不尊敬馬刺的教練團（馬刺的防守成績過去6年都將維持在前五，過去20年有19年維持在前十）能如此迅速並成功的改造一名球員。

馬刺練人真係好顛
冇防守練到防守二隊
冇射波練到MVP
球員自身努力係重要，冇但名師指導都只會打折
睇下木牛就知

想睇walker可以練到咩地步

都話轉打全攻，in pop we trust

佢簽Adidas 唔重傷都偷笑
簽完就裂半月板

全攻體力同準繩要夠
成班海鮮3分
Lma ddr俾人場場姦

如果murray再大隻啲啲, 身體再強壯啲啲就好

之前啲相成日見佢隻手臂隻腳仲瘦過佢女朋友, 好驚捱唔到撞

手粗定lma對腳粗

一講名師就諗到波波好快就要退了

挽留

禿頭快啲考個教練牌返嚟做助教

gdp重組

DeMar目前身在一個很棒的環境，接受最好的教練指導，在一個很棒的體系。他在進攻端的天賦就和聯盟一線球星一樣好，這個球季甚至還開發出我們從未見過的組織能力 -- Tracy McGrady

DeMar打得就像一位超級球星，他補上了前一年Kawhi的角色，已經有段時間了，但是馬刺每一年總是能悄聲無息的繼續贏球 -- Paul Pierce

我上個禮拜採訪過馬刺，我看見DeMar的笑容，他很享受擔任發動攻勢的角色。Derrick White也快回來了，還有Bryn Forbes，他的投籃很棒、每件事都做得不錯。再說一次，馬刺非常擅長栽培球員，我認為Forbes接下來也很值得關注 -- Brian Windhorst

ESPN節目《The Jump》談DeRozan與馬刺開季至今的表現

Source：

今次唔痴線，傳媒人都咁講，冰科今年暫時算好撚抵玩啦

火箭LMA私家雞嚟

今年仲要得Capela一個底

pg位保羅撚到仆街啦

希望cp3 keep住依加依種狀態到對刺個陣

234號位未又係我地刺贏

又係時候睇haren肚腩仔屌lma屎忽

Load左陣 屌

講起吾皇就慘，外賣Lue走咗後，騎終於開齋

如果有個正常教練教騎，吾皇上年應該唔洗總決賽慘敗

K咩L2呀？冇人識你呀

頂多咪2:4
係輸得冇咁柒啫
上年除咗full team火箭根本冇隊抗衡到勇士

熱烈慶祝聽日馬刺旗開必勝

唔好咁早就燈啦

大腸依啲廢隊唔是我刺對手

ddr起碼拎個30分

全隊攞夠30個to就有

起身返工

諗起湖人fan屎開post 燈到隊波輸左

booker撚冰科

終於識贏之又唔識輸

冰科顏射booker

互射，奧地利白腸怒頂呀鈍
150：148，加唔加時是撚旦，但求撚到大家心臟

好撚平衡
開識贏即輸
開唔識輸去番2連敗平衡番哂

書人撚死forbes
應該話全nba正常以上嘅控都撚得死forbes

booker唔係傷左咩

冇追大腸唔知

我都係早幾日係呢到定fb見到

Between
Tmac同pp都ok燈

比面派對啫

定點射嘅pg可能唔太撚到，曉郁嗰啲應該撚爆

今日唔好送溫暖啦

gay cos deadpool

millsap 絕殺
估唔到jokic係個d位會miss
塊6 1

rose

gay

基佗

50分

基

又派

要輸了

性感防守

好耐無睇波
一開黎睇就見到forbes比人一步爆開幾尺遠

Forbes嘅日常
300萬係咁上下

仲係要靠lma

又話大隻左唔會比人爆開

Ddr:做tp9咁辛苦嘅

屌睇完rose就要睇垃圾刺

隻腳跟唔到

今日頭4場都打得好激哦，希望垃圾刺都可以激戰冇booker既大腸，最後險勝啦！

成班好似未瞓醒咁
特別係家嫂 冰科返去bench啦屌

係葫蘆頂比人撞一撞入左禁區

Gasoft出黎搞笑
防守唔補位, 交甩波TO咁濟

佢話冇咁易比人撞咋
唔好屈冰科

家嫂派膠成日架啦
派肉腸出黎同狀元學嘢啦

毛巾出黎執屎

睇完家嫂對湖啲超水準發揮
再睇依家7下7下好唔慣

靚layup

pau快左咁既

狀元哥敬老姐

係咪準備倒水

大腸d防守都好性感下

大腸搞乜, 冇睇一場個分冇郁過

家嫂我錯啦

家嫂carry

出Jakob吸經刷自信啦

GAY 3分準到

暫時又ok wor

大腸冇書人始終差啲嘅

唔ok 其他隊對住太陽閑閑地拎130，140分
刺個分低到呢

可以重現養生波

Ddr:打撚死我

當年都打撚死某25仔

大腸成班好似冇心打

應該係Lma先啱

冰科靚助攻

有冇直播link

留名睇第三節倒水，第四節被反cap，再chur到lma ddr仆街。

迷冰

大腸都要燈

唔洗了

Bertans 防守真係 冇好過

又off foul

Ddr打足呢場應該可以同大力老師一樣50分

唔洗被人鬧自私了

波波表示今日打半場好la

點解我會早起睇大腸波

意粉着火

大腸迷睇住呢套大腸會有乜感想

我相信刺既倒水能力

垃圾刺都半場炒30度

唔睇了 好悶

都tank咗好幾年啦 唔差在呢場

垃圾刺一定ot贏波

想睇吾皇了

太早收工 ddr d數據又拉返落去

個面好刺激

睇牛仔點炒吾皇

刺開始倒水

屌你垃圾刺 領先20分都唔洗打到成pat屎咁架

唔係頭先贏咁多做咩

倒水啦

要俾啲面大腸

1分鐘倒7分
馬刺啲倒水能力好勁

緊湊d拉高收視啫
嚇我唔到嘅

第三節倒剩10分，最後一節又10分

倒夠9分

馬刺既劇情年年一樣

第3節一出場就倒
之後平安鐘

贏太多真係 totally no mood

個to好樣衰

劇本

lma同ddr心諗，又話黎養生嘅仆街

佢地同gay一唔出, 即刻1分鐘倒9分

柯絕:下？入左

gay心諗：屌你唔係畀我養生打波無咁操勞架咩

見到傷曬個3個

White同芹菜12月就番到黎
Murray 下季再見

馬刺咖哩唔好當自己係真咖哩好冇

今次真係唔好再誤診啦

Ayton 想上shaqtin A fool

行myboi條路線

冰科又double digit scores

LMA DDR: 收得工未

bertans防守

唔拉開到50都唔放心

今日大腸冇booker姐, 大家唔使high

意粉2球Wide Open都炒, 入左就收得工啦

30分倒到20

意粉射唔慣wide open

bertans係咪弱智

白色肉盾仲未有得打

屌佢D防守廢到
自己果隻都防唔掂時仲補乜柒

大腸上層好似全部吉位

刺撚迫大腸追分，等佢地無咁樣衰咋。

bertans+毛巾

毛巾真係唔驚俾人撞死

mills衝過去抱住人

On99, 毛巾走去撲人做乜柒, 好易輸AND1

毛巾我屌你老母

屌那星球TO柒到

屌 好撚樣衰呀個to

龍fans為左ddr睇垃圾刺辛苦哂
場場都會係咁

佢真係防守TO毒瘤黎

DDR &LMA 終於第一次可以三節收工

唔係龍fans 睇龍嗰陣都只睇ddr

垃圾刺低級TO

屌 今場啲to笑撚咗

倒啦倒啦

收返Mills啦屌, 見到佢KEY都嬲到仆街

洗唔洗咁快開始倒 依個垃圾陣黎架喎

超級倒水陣
Gasoft Mills Bertan
後面2個根本唔撚識守

放題陣

100 pos可以失156分

依個陣 老既老 殘既殘 矮既矮 慢既慢 防守又垃圾

任嗌架喎

出返隻工兵同冰科頂到完場

3號同33號係完全唔同lv.

絕境出冰科

出黎啦冰科 係時侯刷下分

第一件廢老都冇咩指望啦

forbes and 1

白肉盾出來了

佢啲pick 好紮實

30分唔會倒輸啦掛

淨係得呢樣囉 俾佢打多啲啦

hammon

佢有排同td叔叔學野

下場對燒鵝

佢要搭識打pick & roll 嘅PG
有補防意識嘅側翼先得
頭先球wide open 3，原本係意粉mark但佢走開左
佢又冇意識到 掛住縮底

終於有場唔使平安鐘

比人炒個2場都唔洗

今場sm人 下場比人sm

下場終於又輸

Metu又係手長腳長
會唔會又改造到防守球員

希望啦

佢其實係undersized
但勁在有爆炸力
雖然都係身體太薄

美圖覺得岩屌呀

metu終於入到

Murray 都薄身
強壯有得練

但佢係同位黎講唔算undersized

lma要俾燒鵝三條大肉棍輪屌了

牛仔

牛仔個面可唔可以創造奇蹟呢

可惜

牛

咁都犯吾皇

學友唔記得開post燈

打咩都55

話時話, 今場3分命中率又係三成都冇

之後點算

意粉wide open 炒咁多
仲要成場射得18球

工兵王幾好出佢呢幾場啲防守叫好番少少

起碼冇再失140分

其實我地換唔換到jb呢 防守+sf啱用喎

搵咩換

痴撚線馬刺居然識贏三十分

mills+gasol+肉腸3換1

大腸咋
如果係其他隊都仲有得自high

睇返點解垃圾刺可以贏咁多波，原來全部都係下游份子，差在未打雷同箭

唔贏點輸呀

下場輪休算了。
我哋都未打雀，金，雷嗰班

好彩抖2日先打

大腸真係廢到

pop: ddr中距之鬼，簽佢啦！

Dejounte Murray復健課程開啟！先從往腳上發力開始！

今天賽前Popovich也談到Murray的相關問題，他表示：

只要Dejounte能走動，跟著球隊移動，我會讓他擔任類似教練的角色。我們會讓他參加每次教練會議，讓他和我們一起坐在場邊討論比賽計畫或其他事情。我們會讓他參加每一次會議，至少讓他知道目前球隊的狀況。

我們希望這個計畫讓Murray感覺自己依舊是球隊的一份子，而不是被孤立只能在訓練館泡上一整天，那太無聊了。

雖然遇到這麼大的挫折，他依舊努力去做他該做的事。這件事讓人很沮喪，因為你知道你即將迎來很棒的一年，這是非常大的打擊。這不像是「他將在六週內回到球隊」的狀況，這很困難…他在職業生涯初期就因為傷病缺席一些比賽，現在要休息整整一年，我相信他也一樣難過。但是他會搞定的，保持原本的幽默感，我們也會讓他和球隊保持密切的關係。

Source：

Murray 可以入教練團

日日上足8個鐘戰術課程都咪話唔chur

呢個時候跟波波學野準備定退役教波
幾有價值

咁遲早要簽Butler

根本就係怕你傷左個陣出去玩創個心
好似某啲契弟咁好返都唔返嚟打波

不了，要你比大約，所以唔幫你打

Pop:2分30秒呢個play你會用咩 play唔准諗即刻答

Pop:假設比賽剩番2分鐘落後2分 你有球權對面同你trash talk緊皆大歡喜嘅時候 同時你女友全裸同fans扑野 加你呀媽又俾人姦緊你會點run play
Murray：冇咁橋掛
Pop:就係咁橋 唔准諗即刻答

嗚嗚，我要舅父
波波：以後個舅夫未死嘅唔準簽。

扑野然後第日buy u a breakfast

錯，你根本冇認真諗過究竟同fans一起扑你條女定係去強姦你阿媽，又或者一齊開party。咁嘅答案係贏唔到波嘅，今晚同我隊曬呢桶紅酒，聽日繼續

你而家次次作客幫我買蛋糕放酒店門口呀!之前廿幾年我成日買，而家你接力。

講左架啦

換邊個走

gasol+1st round

怕左上年可愛咁 經一事長一知
必需隨隊

第佢自己行過嚟

如果話簽拔拿 倒不如試下夏天追逐kt kt毒毒地仲岩刺啦

人地4個首輪都唔肯

送個廢老就想打劫人

撚有錢
你老母

Pop: 同我背撚左呢一萬頁戰術

Murray:

Murray：Trade me please

Dejounte Murray今季之内親口嗌trade me我請全刺區開麥當勞生日派對

今次唔好發雞盲 睇啲唔睇啲

舊數未清新數唔計

理撚得咩隊
贏三十好過禁爆平安鐘啦

潮=下游

波波對Murray好到呀
真係當佢孫咁照住

我寧願想大腸拎冠都唔想Murray trade me

刺=下游球隊收割機

NBA阿仙奴你估流架

阿仙奴就不敗 咁刺呢

呢幾年走左太多親生仔 唔想再賣仔

刺開季為止輸2場
妓開季為止輸2場
馬刺 = 阿仙奴

TP都係佢個孫
訓練方法唔同啫
相反，Murray 都係有野心嘅人

潮係下游咁火箭係咩

一日基石未好返火災仲有排捱

其實人生中可以遇Pop Steven 呢啲名師
真係好難得
就算天賦唔突出，係努力加上優質教育下都可以係NBA站得住腳之餘，甚麼上到位，搵到份肥約
再望下木牛果兩件蛋散
有天賦有肥約但打到pat屎

有Melo=黑氣石

鄧肯有份架 係培育新人方面

認真波波似TP老豆多d

以前個33號

練到有Rondo咁嘅防守我心滿意足啦

話說冰科咁情緒化 對火箭嗰陣
對位CP3會唔會俾佢挑釁到打架

答我點解上次last play我會畀毛巾出手

毛巾優點係咩

換晒同公牛有關嘅球員過去

要jb打sf好過要kt做sg

唔會 波叔識你老鼠咩

會屈人吐口水

探肛拳

冰科?邊個? 馬刺curry ?

Murray:我知 派膠輸有人揹鑊可以屌 贏左可以cap光環 係win win

撚到冰科食塵，冰科想發脾氣都發唔到啦

冰科可以shut down 波叔

就快吹到冰科拎mvp入all star

咁唔怪之得比人大炒兩場

真TD接班人－冰科
啞仔死開一二邊

跟住要打燒鵝，希望AD可以抖多陣

抖下啦ad哥馬刺咁廢唔駛你出馬

幾時打湧？
想睇勇士Bryn Forbes對真Bryn Forbes

11月19

至少贏廿分

之後仲要back to back 打燒鵝

馬刺受讓30分

即是波波一定玩野休撚晒ddr+LMA

夠做啦，Gasol打爆AD

禾刺係咪要3分射手呀
而家有鼎鼎大名嘅JR Smith可以揀

個件A貨仲勁過正貨

馬雲冇講錯

出啫，無話效果一樣

嘩屌呢排輪椅持續雙位數得分

東岸太易玩了

防守5星
Mills forbes jr gasoft bertarns
-200/100pos都得

pau雖然睇落去守得好垃圾
但佢上兩年d防守高階數據幾靚仔的
唔好同其他幾個比

佢有腦，身體跟唔上啫

g持輪椅做最佳第六人

你退左休 呢個世界已經冇最佳第六人

無左吾皇 佢甚麼也不是

我地養Walker好了

要高華啦

如果大力老師又大力
又有金鍾罩
咁已經超越左MJ

後場人已經夠多... 點解唔諗諗noah？

剩低有冇一成功力都唔知

我唔知點解覺得佢會夾到刺班波

唔覺
佢持球太耐

大力老師即係？

D. Rose

第六人ok
正選留返俾Murray

Derrick Rose
戴歷露斯
大力老師

Diu

防守起家 衰極都有返def 其實簽佢打10分鐘左右 頂一頂 應該唔錯

viutv 直播 刺對箭

希望有鏵哥講刺

直播俾人屠

等睇冰科入15個3分

有冇時間表，剩係知聽日有湧對木🐮

【ViuTV轉身射個三分波！免費播NBA精選賽事！:basketball:】
Viu TV直播賽事詳情:satellite:：

日期 時間 賽事
11月3日 早上10時30分 明尼蘇達木狼VS金州勇士
11月11日 早上9時30分 侯斯頓火箭VS聖安東尼奧馬刺
11月18日 早上8時30分 猶他爵士VS波士頓塞爾特人
11月24日 早上11時30分 猶他爵士VS洛杉磯湖人

Mills轉身放個三分波！

Air ball

等睇冰科同cp3打交

個頭腦

中左家嫂個伏仲想要中埋noah

可能好過patty
不過易傷過路斯基

嚟埋就變成公牛速龍隊

viu 11 號直播垃圾刺比箭炒

OK4

家嫂頭腦都ok
ok4黎埋正式打全攻籃球

電腦睇唔睇到架 無睇開電視

應該有 我估類似世界杯咁

雙十一箭對刺ViuTV有得睇

冰科啲精神面貌唔掂wor
刺撚有無大心臟

火箭咁撚柒閪廢，我刺必勝

輸比依加隊箭真係收皮算

可以坦

開咗 viutv 聽驊哥講波

精神面貌如何

仲未開波

有效內線防守(面對唐斯)

但今季馬刺真係冇希望
明年都冇

望湧士解體同垃圾刺要健康有運先得

呢隊刺champ到，直情要幫pop封聖啦
佢就好似曼聯嘅費蛇咁

雲加

今年aim西決

daddy

第4

原來之前ddr係毒撚黎架

要champ 嘅
真係murray變龜龜
Walker變登登先有機

冰科+murray+Walker

馬刺初代三巨頭 : GDP
第二代 LMA DDR GAY
第三代 冰科+murray+Walker

薪火相傳

講咁易咩，刺個面咁性感
又要死chur LMA同 DDR

抑鬱症

有冇手足一齊睇AD拔刺

AD出返黎

Forbes steal fast break

準備比人吊打了

LMA Gay派膠

準備睇比人sm

鬥多turnovers

AD真係好屈

幾條links都好lag下 想轉link
你地用咩睇?

Buffstream

我都係 咁可能網速問題了

all time coaching win前五都應該冇咩人超越到 一輸幾場就俾人炒

lma硬爆AD

lma mills

唔可以話硬爆 智取姐

Lma場場都打到咁 好驚佢會傷

家嫂blk球好波

好驚倒水

竟然領先

然後又㩒平安鐘

今日啲3分

一分鐘記倒晒

燈

炒easy layup

收AD真係好打好多

準備出來了 又要攰死lma

啱啱想講AD今場好似未有alley oop

炒罰

冰科2+1

冰科真基石

Forbes

即刻比人blk

冰科上頭

連燈真係好犀利

燒鵝做乜

代表AD認為冰科威脅=curry
好事黎

防守咁勁既

猗對邊隊都可以讓30分

我刺提前出真實力

毛巾

提前㩒平安鐘...

今日燒鵝自己多to 同命中率差

倒水啦屌你

Lead緊十幾分喎

倒緊水啦

意粉fake

哇 意粉佬

意粉佬靚鏟

AD你抖下啦好嗎

毛巾都唔撚控 直接比ddr自己做自己搞掂

倒了

屌意粉嘅三分同四年前一樣好j

啲組織

新粉救世

LA

ddr+LMA

24號戰術

訓醒見到個比分，打假波

幻覺嚟嘅啫 嚇我唔到嘅

1節倒哂啦 唔洗擔心

求 Link ，幾條 Reddit Link 都睇唔到

下半場開波

2分鐘

LA in AD face

工兵

定叫佢火腿 好似親切啲

冰科傳埋D醫院波

啲3分命中率急劇下降

倒水開始

第三節倒水從冇失望過

LA good pass

改名，今年龍唔再西波

呢個play 好瑞

今場啲 ball movements

改咩好

波波亮劍

打得好好

cls 依隊波係我地今年熟悉既馬刺？？

改名

無左你篤眼篤鼻

依隊係16馬刺

毛巾draw到三球罰球

似變返14年style
冇人天賦勁?咪全民皆兵囉

差啲入埋

下場又變番西波

燈到炒

新三巨頭帶住打
行雲流水水銀寫哋嘅進攻

星期日咁早起身打丁傷身呀

LA空到

ddr hea到直接射3

嘩~~真係馬刺嚟?

準到出奇

20分差應該穩啦

虛火

但一打強隊就會現形

留名2分鐘倒一半

一打強隊即刻輪換

哇屌
訓醒見到炒緊燒鵝廿度

湖算唔算強隊

呢個真，要睇下對勇士，速龍打成點先知

唔算

ddr and 1

家嫂

吹乜鳩

三隻鵝追住ddr

今日夠水倒
on9冰科爭波打

16分一節冇曬啦

馬刺咖哩

冰科一出黎控即刻亂

燈得靚
第三節完仲lead 19分

防守調整得好快
近呢場壓制對方好好

幻覺黎啫 嚇我唔到嘅

Manu兩個仔仔好靚仔

你舅父like呀

唔好唔記得之前25講過想起刺終老

不嬲憎潮人

LMA

manu

咁都吹reach in

聽住先

入黎r雞柳條